湧迷今場咪當幫ZAZA還下債囉

之前成日講刺撚要還
今日咪當幫ZAZA還下咪得囉
利申:籃網木狼FAN屎